俾人跟蹤到東京機場

條友之前不停寄十幾張postcard黎,已經block屌柒.今日凌晨機無啦啦有人同我打招呼,一望真係屌佢老母跟埋同班機,諗起之前教個變態佬搵平機票俾佢見到,家下佢講到明要跟住我 貼身行到邊走到邊,諗緊點甩佢好
利申hehe....

賣屎眼的蘇菲

Block佢唔到，咪試下扑佢囉
一人食粒朱古力就上馬啦